【單身除外】有冇人好鍾意自己男/女朋友，覺得佢好好？

明明已經過左熱戀期都仲係好鍾意
兩條友見少對方一分鐘都會掛住咁樣
成日都好想見到佢，痴實佢
覺得佢係世界上最好最明白最適合自己既人
甚至愛到想獨佔佢成個人，唔想比其他人分薄左佢咁

有冇人都係咁？

巴閉啦?

但冇得見個陣就好辛苦